緊急！聽日七半塞鐵呀！

見所有文宣都淨係提聽日三罷
喂大佬三罷係連埋塞鐵呀！
點解好似冇人知咁！
聽日黨鐵 準時七半！

油塘
九龍塘
金鐘
北角

仲有邊度大家加翻！
光復香港 時代革命[/red]

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

PISH

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

有冇北角手足？

希望被罷工

希望被罷工 香港站 荔景有嗎

推